Los libros creative commons ya están en camino, conoce los proyectos y agrega los tuyos.

==Editoriales==
[http://www.traficantes.net/ Editorial Traficantes de Sueños] Bajate el PDF o compralo en papel.

==Librerias==

==Campañas==
[http://www.slargentina.com/2010/12/19/campana-de-suscripciones-a-la-editorial-traficantes-de-suenos/ Campaña de suscripciones] de la Editorial Traficantes de Sueños.